AKMU 真係無得輸

喊死我 明明聽唔明
有無巴打有聽/有同類歌推介？

正

樂童係正佢地首Last goodbye聽極都唔厭
最鍾意佢地第一隻專輯

200% 都不得了聽到好爽

係啊 我自己都鐘意佢哋節奏輕快嘅歌多啲

佢地比一般kpop好聽好多囉

真，AKMU首首歌都正到不得了
哥哥啲曲同詞真寫得好好，而妹妹把聲就真係好好聽

可惜係哥哥個樣有d毒

Omg 有香港人cover ! D詞幾正！

如果係廣東話就正！ 不過係難既

我中意係因為佢地好中個個情緒 聽完好有力量！